[PC/PS4/xbox]Destiny 2:Shadowkeep 威臨季節討論區01

《天命2》是一款由Bungie主力開發,在PlayStation 4、Xbox One以及Windows平台上發行的動作角色扮演大型多人線上第一人稱射擊遊戲。本作是2014年發售的《天命》的正統續作

年三-Season of Arrivals 威臨季節 Year3 第11賽季

全新地城-「預言」

年四 Year 4-天命2:光能之上 Beyond Light

回塘玩家

冇人玩!?

想主玩pve, 冇咁多心血pvp
titan有冇揀錯呀

titan d招就係最啱pvp

吓，我以為又有牆，又無敵岩打raid
咁應該揀咩職呀

其實冇問題,你一樣照打就得架啦
遲早玩落好玩你就會開哂三職

不過如果真係要玩另一隻就開warlock

巴打，你知唔係個umbral engrams 點decode?
我已經做完任拎左粒seed of xxxxxxx.
但唔見可以同The Drifter 拎個咩任務.
都唔好話個 public event 完全被秒殺

你冇dlc係做唔到

原來係要dlc
即係冇dlc farm靚裝冇可能啦
要邊個? seasonal pass?

咪今季呢個

玩左10個鐘咋 巴打
我窮，我估要買都係買一個dlc

係呀,你淨買今季呢個有埋呢季季票,有排你玩架啦

鬼要
DLC Shadowkeep係畀你用牆身部機，
New light可以就咁用drifter隔離個爐decode啲emgrams。

個quest冇dlc都做得到落去?

牆身嗰個係weekly free decode。
總之冇DLC係得，我做咗。

如果要揀一dlc 買，要forsaken 定 shadowkeep 好?

engram decoder好似真係要seasonal pass. 買完先接到任

打個咩dark armoury 個machine gun frame 任打到頭都大埋
打power enemies 25個原來要打boss級怪仲要喺最後個下ko佢先得. 唔知點解用rifle殺又唔. 最後要去moon 打event 任用rocket launcher 執雞.

heavy machine gun 真係好撚正 我玩任何槍game既至愛
除左hammerhead 有冇介紹

both,but forsaken > shadowkeep

如無記錯，Shadowkeep包埋Season pass。

建議你下個月頭再買Upgrade edition，兩個DLC + Season pass，減價後，$266。

打Leviathan Raid門口，有六細黃，兩大黃，打一轉大約跌2~4個。

或者打遺落之地尾王，打一轉必跌10個，有得飛王嗰啲好快做完。

Forge grenade launcher有機會forge到金裝，推薦。

想問下有冇連登族？

我想一齊打Weekly challenge或者金裝任，同啲外國人溝通唔到，又唔想同支那人玩。